Controls
- teclat: WASD
- Mando: gatells + joystick esquerra


Ampliacions del joc

- assistencies a la conduccio com reset de rotacio i de posicio al caure
- assistencia en abs
- assistencia de gir (si acceleres gires una mica menys)
- models 3d 
- events
- Suport per mando